有冇人支持林奠快啲拉咗陳浩天坐監

如果佢嘅言論真係犯法
咁點解要喺傳媒面前日日話佢犯法
而唔快啲做低佢?

我都經常同人講點解佢犯左法仲唔拉佢
今日又話fcc 點樣犯法 但係又唔去塔曬fcc 班人繩之於法

拉鳩哂FCC班鬼佬先啦

因為犯左一條將來會立法既法例
到時就會拉番佢

g持拉人

陳浩天如果因為今次以言入罪坐監，應該好多人會迫英國review 下中英聯合聲明，直接承認聲明係癈嘅

鄭若驊應該揭緊基本法 睇下邊到有位可以入可以改